香港人只要記住聖士提反大屠殺

南京咁差遠嘅野關你q事咩
關心吓本土歷史先啦

我淨係記得Poly屠城
無其他啦

up

真

其實殘忍程度不相伯仲
應該有紀念日先係